如果你有自己鍾意既女神大學schedule...

想問可以點追到佢？入吾到佢既堂因為吾同科同埋佢既堂要take attendance 所以會比人發現。。。

唔好做變態扮偶遇

試下起佢面前吾系甘牙 佢就會知道你都係MK仔同你扑野

最後點？

Sorry 唔會有下次

吾你老母咩 俾埋伯母個schedule出黎啦俾啲手足夾時間啦

吾你老母

會成功
可以中出

整容